仆街元朗警狗見人圍毆調頭走？

打示威者落力 保護市民就不了？

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行